香港美食推介!翠河沙薑雞飯

狗都唔。。。

廚餘，狗飯

見到已經唔想食

加多條白菜仔都好

良心餐廳為打個和

去食kfc啦。

食梅菜扣肉飯好過啦

我食過 劣到仆街

有青蘋果
(畫係隻碟)

幽默呢家野……

已經咁多po屌尻翠河貴又難食又細份，所有肉類都小兒麻痺咁，都仲有咁多人去食？因為本性係畜牲，鐘意食狗糧？
話緊你呀樓主，又要食又要屌，多謝為翠河增加收入

經過食餐飯都要追po先？

有雞翼仲想點

唔係呀⋯⋯雞小到咁

係你整亂哂定係一上碟已經係咁

一隻雞全翼都唔知有無

屎造嘅米奇老鼠都好過呢碟辣殺

翠河垃圾到

仲想屌樓主，翠河都係美食？

利申：成日食

碎屍案現場咁

得罪講句
小菜好過大快活